(天有眼) 綽號飛天南最後真係飛咗上天

打人打到自己死撚咗真係第一次聽
開心到震

直落地獄

見到前所未有嘅痛快

大快人心

死個下好似射精咁好撚好笑

終於有件事開心下

做咩事

佢應該係知道太多秘密所以被何君妖滅囗😂😂

落得快過過山車

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

改名升天南啦屌

應該係自6月以黎聽過最好嘅消息

「你唔好做多左」

抽搐嗰下真係似可能真係射咗

有無原片

咁樣死法益撚左佢啦

熱烈恭賀

正宗比天收

推

Push